連仔可唔可以放寬 1001 明明我個post去咗時事台㗎啦

『疑似搵到賣「毒菜」嗰間鋪頭 係咪應該同老闆宣揚吓食物安全資訊？』

求放寬

連仔在嗎？